有無人無揾番中學同學？

夢想既中學生活應該係美好架點解我d中同個個咁仆街咁無人情味？其實結婚擺酒果陣點算請咗都無人黎真係

無朋友

我係中學同學最fd

無人要嫁俾你

一個都冇keep聯絡
各自都有電話但係唔會搵對方

由6月開始見到好多以前中學同學

我
同佢哋真係無咩友情可言

個個都各散東西

有冇人搵返幼稚園同學

中學同學全部失哂蹤 no contact
得番返工同事係約到出黎